<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Katya</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://yourname.github.io/"/>
  <updated>2020-07-21T03:34:16.496Z</updated>
  <id>https://yourname.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>Katya</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>头条-1</title>
    <link href="https://yourname.github.io/%E5%A4%B4%E6%9D%A11/"/>
    <id>https://yourname.github.io/头条1/</id>
    <published>2020-07-20T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2020-07-21T03:34:16.496Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>投诉浅水湾的门卫，这是此刻杨戬脑子里唯一的想法。好不容易打发走那个啰里吧嗦的经纪人，杨戬拨通了寸心的电话，“我俩今天上热搜了……”<a id="more"></a><br>拨弄着半干的长发，敖寸心懒懒地“嗯”一声以示回应，“夹总刚刚打电话给我，说你这位大明星害得微博服务器又瘫了，底下程序员准备罢工。”<br>对于她这种玩世不恭的态度，杨戬很明显不高兴，“我在说正事，你准备怎么处理？”敖寸心走到酒柜旁，啧，大早上喝威士忌应该不太好，还是换个度数低点儿的，“你经纪人没给你做公关吗？”<br>经纪人，一上来劈头盖脸数落他一通，至于到底说了什么，其实他也没听清，毕竟他第一反应投诉物业，第二反应就是打电话给她，“我没听。”<br>马提尼在精致的玻璃杯中漾出好看的弧度，敖寸心呡一口满足地眯了眯眼，圣尼朗廷庄园的酿酒技术果然不赖。“那你怎么想的？”<br>听电话那头窸窸窣窣的声音，杨戬就知道这女人肯定又在喝酒，“要不趁这次公开吧。”<br>交往两年，终于舍得公开了？端着杯子往书房走，“我没意见啊，不过我建议你还是和经纪人好好商量一下。”<br>他那个狗屁经纪人就知道炒作，巴不得扔个爆炸新闻出去，不同意才有鬼！杨戬更坚定了要投诉物业的想法，“提醒一句，狗仔把你拍得不太好看，然后记得把浅水湾物业公司的号码发给我。”挂了电话，杨戬把那张经过网友处理放大的敖大千金“丑照”随手存进相册。<br>与此同时，浅水湾32号别墅二楼书房内传来一声尖叫，敖寸心盯着屏幕里那张她顶着一头鸡窝乱发的放大特写，恨不得把手里的酒杯砸出去。<br>凭什么！这狗仔偷拍能不能有点水平？凭什么杨戬风衣长裤清清爽爽帅帅气气，她敖寸心就是裹着睡衣一副眼睛都睁不开的样子！评论区又是怎么回事！杨大明星的粉丝控评就算了，热评第一居然说她挂着眼屎！这张图这么糊，怎么看出来她有眼屎的？<br>再说了，她累了一晚上还准备补个回笼觉，没洗脸不是很正常？这都怪谁？还不是都怪你们的杨大帅哥杀了青半夜就坐飞机回S市来找她。不是说拍戏很累吗？为什么杨戬体力好得折腾了她一个晚上？她好心送他出门去公司开会，居然被拍的这么丑！<br>好你个杨戬，以后别想本小姐送你出门！</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;投诉浅水湾的门卫，这是此刻杨戬脑子里唯一的想法。好不容易打发走那个啰里吧嗦的经纪人，杨戬拨通了寸心的电话，“我俩今天上热搜了……”
    
    </summary>
    
      <category term="戬心-头条" scheme="https://yourname.github.io/categories/%E6%88%AC%E5%BF%83-%E5%A4%B4%E6%9D%A1/"/>
    
    
      <category term="戬心" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%88%AC%E5%BF%83/"/>
    
      <category term="杨戬" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%9D%A8%E6%88%AC/"/>
    
      <category term="敖寸心" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%95%96%E5%AF%B8%E5%BF%83/"/>
    
      <category term="头条" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E5%A4%B4%E6%9D%A1/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>惑</title>
    <link href="https://yourname.github.io/%E6%83%91/"/>
    <id>https://yourname.github.io/惑/</id>
    <published>2020-07-20T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2020-07-21T03:34:16.496Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>时隔二十年再见杨戬，敖寸心暗自惊叹这人越活越回去了<a id="more"></a>，也不知是天庭水土较之灌江口更养人，还是靠近广寒宫使得他神清气爽容光焕发，除了鬓发不如先前柔顺之外，皮肤竟比旧时更好了。可惜两人当下是尴尬的前夫妻关系，她虽性子不受拘束，可真君大人如今位高权重，再加上旁人都道司法天神喜净不许外人近身，寸心也只能在宴席间贪婪地瞧上两眼便随父兄回海去了。<br>等她又见到美娇郎时，那人骑了匹白马丰姿绰约地立在案边，身后是绵延百里的红绸木箱。身旁星君嘴里念叨什么她没听清，只记得那天日头正好，阳光洒落在他身上镀起了一层金辉，那一刻的悸动仿佛回到了两千多年前的西海岸边。<br>龙族向来好美色，敖寸心更是其中佼佼者，可好美色是一回事，脸皮薄又是另外一回事。想来当初她借洗衣之由与杨戬套近乎，表面上大胆奔放实则两颊早就红透，看似规规矩矩的二郎倒是暗地里反调戏了一波，看来神仙恋爱与坊间年轻男女也没什么不同。<br>现如今两人二婚第一夜，敖寸心独坐喜房倒是局促起来。毕竟早做了千百年夫妻，再像刚出阁姑娘似的扭捏也不合适，可要轻车熟路直奔主题，总觉得太不矜持。她将衣摆捏在手里搅了又搅，直至听见门口传来吱呀一声响——新郎官旧情人回来了。<br>此时婚礼效仿人间习俗以红纱遮面，敖寸心只能看见杨戬的脚步朝自己走来。<br>奇怪，明明不是第一次成亲，却比第一次更紧张。<br>她看见金缕靴在面前站定，眼前红纱缓缓揭开。杨戬许是喝多了酒，比起平时脸颊多了一抹红润，眼神也更迷离一些。他嘴角噙着笑，开口唤了句“夫人”，声音低沉惑人，又端起小几上的酒杯，递一杯到敖寸心跟前。<br>敖寸心此刻有些呆住了，全因这人毫无顾忌地动用美色，也不知到底是有意还是无意。绕过杨戬手腕喝下自己杯中清酒，就那么一小口，她便觉得酒不醉人自醉，屋内暖色的烛光氤氲着暧昧的氛围，杨戬唇上被酒润过晶晶亮亮。<br>偏生真君搁好了杯子便俯下身来按住她肩膀，也不知从哪学来的，眼角含了一抹媚色，口齿轻启，“夫人，我们……早点安歇？”也没给她功夫回答便衔住了唇瓣，酒香在口腔中不断发酵，将敖寸心蒸得迷迷糊糊。牵起她手按在腰带上，轻巧解开落地，大掌绕到她脑后摘下珠翠，青丝便散漫一床。<br>待到两具赤裸的身体纠缠在榻上，敖寸心努力从情欲中聚起目光细细打量身上的人。他向来是好看的，天界亦有不少女仙暗自仰慕，却总碍于真君时常摆着一副冷脸，全然不似此刻温柔缱绻。她忽然生出些得意，一手抚上他脸颊细细描摹，杨戬偏过头亲吻她掌心，又俯下身舔吮她嘴角。<br>天底下有幸见得真君此副模样的，独她敖寸心一人。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;时隔二十年再见杨戬，敖寸心暗自惊叹这人越活越回去了
    
    </summary>
    
      <category term="二三事" scheme="https://yourname.github.io/categories/%E4%BA%8C%E4%B8%89%E4%BA%8B/"/>
    
    
      <category term="戬心" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%88%AC%E5%BF%83/"/>
    
      <category term="杨戬" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%9D%A8%E6%88%AC/"/>
    
      <category term="敖寸心" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%95%96%E5%AF%B8%E5%BF%83/"/>
    
      <category term="二三事" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E4%BA%8C%E4%B8%89%E4%BA%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>长日为亘-1</title>
    <link href="https://yourname.github.io/%E9%95%BF%E6%97%A5%E4%B8%BA%E4%BA%981/"/>
    <id>https://yourname.github.io/长日为亘1/</id>
    <published>2020-07-20T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2020-07-21T03:34:16.496Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>晅朝五十年，西域敖氏部落来犯边境，帝张百忍命侄甥杨戬带兵镇压。<a id="more"></a><br>游牧民族生性强悍，大将军浴血奋战却终不敌部落氏族暗算，身负重伤几乎丧命。<br>敖氏三女儿是在西海边上发现他的。<br>敖寸心一步一步在海边走着，西海边的草滩上都是战士的尸体，有晅朝将士，也有她的族人，尸横遍野大概就是这么个景象，甚至连空气中都有着浓重的血腥味。<br>她厌恶战争，战争让她的族人们饱受创伤甚至失去生命，带来的是灾难。但她的父王兄长并不这么觉得，在他们眼里，战争带来的更多土地和权利。<br>脚下不留神被绊倒，是晅朝人，看衣着想必是晅朝军队的头目。这人受了很重的伤，臂甲被打碎，胳膊上七零八乱的伤口混着血水和中衣粘连在一起，上身中了数箭，肩胛甚至被利箭穿透，脸上也满是血迹，衬着唇色愈发苍白。<br>敖寸心原以为他死了，正欲起身，却听得他含糊呻吟一声，“娘……”<br>敖三废了好大劲才将这人拖回自己住处，急急唤了侍女和医者来给他擦洗诊治。<br>这人擦洗干净了倒是美男子一个，浓眉长睫高鼻薄唇，倒也很符合她们西域女子的审美。<br>他似乎在做着什么噩梦，眉头紧皱，睫毛也微微颤抖，身音沙哑着还在叫“娘”。敖寸心俯下身想要揉揉他的眉心，却听得身后侍女来报，父亲叫她去回话。<br>……<br>杨戬做了一个梦，是他小时候那场悲剧。<br>那年他五岁，他妹妹杨婵三岁，本是孩童无忧无虑嬉闹的年纪却惨遭家变。<br>他母亲张瑶原是晅朝国君张百忍的胞妹，当朝的长公主，在一次南巡中遇险滚下山崖，被杨姓书生所救，带回住处悉心照料，两人日久生情私定终生，还孕育了两个孩子。<br>而宫中只当是公主被奸人掳走，下令在全国范围内搜寻长公主下落，终于在第六年于灌江口乡野找到杨天佑一家。<br>天蓬一行人劝张瑶回宫，张瑶却舍不下丈夫儿女誓死不从。张百忍只当是妹妹被恶人下了迷药是非不分，本欲安抚先让妹妹带着孩子一并回来再解决了杨天佑。<br>双方僵持之下，张百忍下令直接将公主带走，谁料那杨天佑竟上前来拦，一旁侍卫以为他意图不轨失手将他杀死。<br>见丈夫被杀，张瑶也失了理智，直夺过侍卫手中长剑自刎殉情。<br>而杨戬杨婵兄妹就躲在一旁亲眼目睹了这场惨剧，年幼的杨戬强忍着恐惧将大哭的妹妹搂进怀里不让她再看父母惨状。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;晅朝五十年，西域敖氏部落来犯边境，帝张百忍命侄甥杨戬带兵镇压。
    
    </summary>
    
      <category term="长日为亘" scheme="https://yourname.github.io/categories/%E9%95%BF%E6%97%A5%E4%B8%BA%E4%BA%98/"/>
    
    
      <category term="戬心" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%88%AC%E5%BF%83/"/>
    
      <category term="杨戬" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%9D%A8%E6%88%AC/"/>
    
      <category term="敖寸心" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E6%95%96%E5%AF%B8%E5%BF%83/"/>
    
      <category term="长日为亘" scheme="https://yourname.github.io/tags/%E9%95%BF%E6%97%A5%E4%B8%BA%E4%BA%98/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
